依家 Twitter 同 Youtube 完全群魔亂舞 全世界黑心狂賀侵侵中招

Fox news 直程關埋 comments

fox news垃撚圾

你更垃圾

世界好恐怖

唔想做人啦

香港台灣咪又係咁

係左膠眼中,[歧視]仲緊要過種族滅絕

youtube 你sure?
一直覺得youtube係另一個世界
睇comments

做份名單擺睇加瘋狂舉報

睇埋我哋高汁連燈仔啲comment 先死啦

大陸玩熱氣球跌死

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邵岱兒Debbie(狗隻#5980)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你冇資格住美國呀，賣國賊

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

證明全世界都好多人唔妥佢

有人忍唔住負評你

你條傻閪，宜家美國班左膠係為咗污名化一個抗衡第三世界極權國家嘅總統，而不惜一切走近邪惡一邊賣自己國笑鳩佢

香港係咪為咗笑對抗邪惡嘅人而走近邪惡一邊笑鳩啲支那人? 大多數支那人本身就係邪惡